年輕人應以政府工為目標

true

利申見2a3o乜都報

窮年輕人應以政府工為目標

劉鳴煒，GBS，BBS，JP（Lau Ming-wai，1980年8月26日－[1]），生於英屬香港，籍貫廣東潮州潮安縣，香港商人劉鑾雄長子，現任華人置業董事會主席、智經研究中心副主席。

日日返工都唔知做咩
利申 公墓完

最慘係其實返私人工都唔知做咩

有錢唔洗知自己做咩

Bro I know that feel

唔係架，你個人只係standby 係到都幾on 居居

你要錢定想唔ON居?

幾多歲叫年輕人 30歲前？

二級工人算唔算

同保安比，算

做人緊係why not both 架la

做人定係做狗自己諗

做咩位可以冇野做?

咁你咪跳出去囉，你唔出係因為骨子裡想做一個戇鳩。

嗡乜春